點解要話我知有男仔追緊佢...

真係覺得我聽左心裡面會無嘢?

屌比啲油啦巴打
同得你講 你唔比油其他人就衝線架喇

等你覺得佢有market
你唔要大把人要佢

等你呷醋

想你show off更多好既野比佢睇

呢啲雞唔好要

HR 壓價

買個假lv比佢 然後.......

又吊高賣

等你知佢有市場 好醒定D

因為係想你快啲追佢 機會黎啦

佢以為你又有比男仔追嘅經驗 所以同你探討下啫

鐘意巴打你呢個回應，笑左，個人無咁down

自視過高

人地只係同你分享下啫 朋友唔係要嚟分享 ?

其實係呢個原因，其他人係咪諗錯哂

其實個女仔係我嘅ex,
雖然分開左好耐，但一直keep住朋友關係。
話無俾佢牽動到情緒係假的...

利申: 已有穩定女友交往中, 應該不會轉會.

此垃圾post已完 唔洗再覆

原來 on 9 仔嚟既